有冇人記得以前 KFC 喺垃圾桶執雞再 pack 條片

件事最後係點

幾時嘅事

其實係咪內部職員影
Btw個場幾乾淨

好似係 08 年

呢條好似唔係原片 upload

呢度以前冇人上網

笑乜

啲職員最後有冇炒